【油塘多狗】

2312，8狗車啟田落緊去油塘方向